{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160231?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만리포미소카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数がいくら宿泊しなくても、追加料金が発生します。 ペットの同伴はできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 重複予約は先に予約された予約が優先され、ペンション側は責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典と施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいくら宿泊しなくても、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいくら宿泊しなくても、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約はできますか？",
            "answer": "重複予約は先に予約された予約が優先され、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典と施設は利用できますか？",
            "answer": "予約特典と施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 349
    }
}